又暴跌

聽日港女又暴跌

正仆街
仆街死雜種 登你老母基啊

ifc見

美股食撚左屎 共產黨正頭爆撚左個肛門 直瀉